今日置頂: 大家記唔記得聽日踢波既邊支球隊撐何君堯?

聽日大球場 傑志對曼城

當年選立法會有隊撚屌就係撐何君， 唔知大家聽日會唔會同佢地打打氣呢?

Pls remind 大家